癲娜。.....。

最上果推係薯條 ?!

飲zero不如唔好飲

隔夜

係咪想逼死我

Aspartame
中文：阿斯巴甜（含苯丙氨酸），屬於一種代糖，經常使用在低糖飲料當中。一種約比蔗糖甜200倍的甜味劑，代糖已經被認為成一種神經毒素，損害神經系統，故這些症狀主要與神經系統有關。一些常見的與代糖有關的症狀為頭痛，記憶力衰退，癲癇，視力消失，昏迷及腫瘤。代糖更可使以下疾病加重或導致類似這些疾病的症狀，比如︰纖維性肌痛，多發性硬化，系統性紅斑狼瘡，多動症，糖尿病，老年性或早老性痴呆，慢性疲勞綜合症和憂鬱症。研究已證明代糖能釋放自由甲醇。長期甲醇的毒性可影響腦中的多巴胺系統而導致上癮。甲醇又稱木醇，占代糖的1/3，此物質己被劃為嚴重的代謝性毒物和麻醉劑。